聽晚東方對含大攞到分我認自己做狗

攞撚到咩垃圾東方

唔通唔認你就唔係咩

認唔認都係

你可以唔認咩

東方入到亞冠十六強, 我幫狗志吮佢對痛風閪腳十隻腳趾

ok

G持

我唔係cos b

cos b hand hand

聽日入場含淚撐東方了

乘乘地咪好

咩鳩嘢係乘乘地

學傑志三寶 kitkit leung叫呀俊立乘乘地姐
字都未識打先會迷傑

推

樓主講乜

你已經係了

臭mk